lg g6 大伏 上下mon唔同色

用緊lg g6既你
快d睇下下半mon有無發黃
買s8好過

有無source, 有無圖做證明？
無就唔該收皮吧三叔打手。

Ching近來好勤力

做先達狗，係咁黑LG推三叔，明晒

其實有無兩節色?

其實您睇佢出 post 都會覺得幾精神錯亂 ..

下半有

驗眼啦屌你老母

三星打手死全家

認真睇唔到有冇清楚啲嘅

最後一張最清楚 黃個到就係個MON下半面

黃到咁都睇唔到?

自膠以為好似佢lock screen咁中間分開一邊黃一邊白

潛水了?

再講多少少
G6個mon 唔係LG自己廠生產
你地可以裝個Apps check下

呢樣衰野由 v20 開始

已脫苦海
抱住一線生機
點知都中伏
CS又廢
真係唔會再買LG

岩呀 買samsung好過

就係Samsung未出s8
先揀g6 見佢學3星玩兩玻璃 同18:9 幾吸引咪出

請問有冇息減藍光模式

全世界an都爆炸 都唔會買***

LG屌極都有人買

有